Dragonball Legends (14）聖誕唔知會出咩呢

遊戲官網:

iOS link:

Play Store link:

(P.S. 日服同國際服既帳號係分開 所以兩個版本無法互相引繼，但PVP戰鬥係共通SER)

溫馨提示, 龍珠POST乃和諧討論區, 對於大部份問題的答案都可在第一頁找到
新手發問前請先閱讀以免浪費巴打們建立的功夫;至於1001的幸運兒,根據遊戲
規則麻煩開新POST. 歡迎新手放閃SHOW BOX等, 但請多上來交流, 友誼第一

【有用資料】
日文WIKI詳細攻略：
靈魂石掉寶率(重要)：
全裝備一覽:
英文WIKI：

屬性表:

每個角色代碼一覽

最近玩返得呢堆人可以點組隊

LM

lm

補比新手睇，中文攻略網，有app👍🏻

最後忍唔手 抽左4100石 先中超2悟飯 ,但之前真係中哂紅杜同大隻杜兩隻癈野，冇中兩個細超西，得返2900石要拿拿聲存返過4100怕佢聖誕出step up 。

想問大家係未會抽爆星？

補充資料先，
整個簡單FAQ 解答下一堆人常見問題

Q. 有無話抽到邊隻SP就要開局?

A. 其實刷到有愛SP角色就得 呢隻game定時會有必中SP活動 浪費太多時間去刷首抽不如輕鬆開局唔好錯過活動仲好

Q. 邊隻角色最勁?

A. 沒有最勁既角色 只有更勁既組合

Q. 點賺錢最好?

A. 打ex活動 有好多裝備跌 銀裝1件=1萬 金裝1件=3萬，有時會一次出2-3件 越難果關越易跌稀有裝

每件裝能力數字唔同 記得留返啲能力值高嘅(橙色燈係高數值 綠色燈係低數值) 拎廢嘅去賣

Q. 點升級最快?

A. 做齊每日任務 所有活動解齊

至於角色升級 首要打經驗培值人關卡，其次打主線最高等關卡最多經 or 打ex活動順便打裝賣錢

Q. 升唔升主角好?

A. 升 但優先度唔高 照計主角後面實有得buff 而且佢係目前唯一一隻光屬角

屬性五屬互有相剋 暗屬剋哂五屬(有隻王係暗 玩家角色暫無) 主角光屬就剋暗 所以主角打王有用 但因為目前得一隻王係暗 所以優先度低

另外升高仲可以用嚟素材 因為光屬唔會比人剋 所以可以當萬能key 升高lv暴力過關一嘢秒敵人&nbsp;

Q. 完美通關送嘅稀有章有咩用?

A. 可以入商店交換嘢(定時會有免費SP角色) 目前只有解任或者完美通關有送

最主要交換SP角色靈魂(現時係元氣悟) / 抽蛋卷

Q. 強化靈魂應唔應該開爆哂格佢?

A. 金錢有限 開到夠升下一階就算 通常開最近果啲 因為用少啲錢同靈魂 300級 600級可以各升階一次解放等級上限 目前上限係1000 等級影響能力目前遠大於靈魂格 升哂角色等級有閒錢再補格仔啦

Q. 點拎冒險任務委託書?

A. 主要打PVP 每場都有 排名/隨機mode都有

Q. 抽唔抽蛋好?

A. 每日兩點重置第一抽20石最抵抽 其餘量力而為 有愛就抽

Q. 食石回體好唔好?在

A. 回體送5張跳過劵 刷靈魂刷錢特快 但前提係要完美過關 如果無特別需要抽蛋 用嚟回幾次體刷料都唔錯

最抵回法係開頭用石回 後尾用能量儲備回 因為回完頭兩次10石 後面越回越貴 20石30石40石如此類推 一日最多用石回10次體&nbsp;

Q. SP卷點有?
A. 定時會有活動送 等睇公告，最基本每個月頭有稱為超時空pool，該池肯定有必中sp活動

Q. 以XXX角色擊中敵人X次
A. 使用指定屬性的角色攻擊對方就能達成
紅(RED)、藍(BLU)、綠(GRN)、紫(PUR)、黃(YEL)、白(LGT)、黑(DRK)

Q. 咩叫超戰士?
A. 角色詳細資料最下底有”標籤“ 有寫就代表該角色係

Q. 點組隊打PVP?
A. 睇每隻角色zp(z能力)黎砌隊，其次考慮每隻角色6圍能力值及技能實用，普遍玩單種雜色隊(例如純種撒亞人(純西)、混血撒亞人(混種/混血)、人造人、菲利軍、再生隊等等)，亦有人玩兩種以上雜色隊(例如純西+混血、再生+混血等等)及純色隊(例如全紅隊、全綠隊等等)，但個人認為唔齊角唔適合玩後者，同埋會分薄戰鬥能力及純色隊會容易被counter，所以盡可能都砌前者組法(單種雜色隊)
———————————————————————
基本pvp技巧
側滑 - 用完打擊卡後，進行閃避動作(稱作滑行) 再出卡
前衝側滑 - 卡與卡之間(打擊/射擊一樣)，進行前衝動作->滑行
前衝爆氣 - 卡與卡之間，進行前衝動作->儲氣(速度要快 儲一瞬間)
前衝爆氣側滑 - 近距離情況用射擊卡先做得到，進行前衝動作->儲氣->滑行(一樣速度要禁得快)
因為上次更新版本改弱側滑技巧(回氣速度降低、出卡速度低一階、回瞬閃bar速度降低、等待隊伍換人時間速度下降)，而增強預設出卡傷害，所以睇情況用側滑定預設
打擊取消 - 揀打擊卡即刻滑行，會取消打擊卡攻擊動作，通常儲龍珠/消卡用
射擊取消 - 揀射擊卡即刻前衝，會取消攻擊後硬直，取消後可以即時用下一個動作

對2飯有情義結可以繼續練2飯 小杜 幼飯 閪包先
否則砍掉重刷格比

唔會 重課都唔會爆星

腳踏七星係油王先做得到

狂打發掘 ex應該可以7星

新手想問咁樣係唔係可以開始玩？

打到上七千分 啲人好撚難打 上上落落

兩隻麵好鐘意
開兩個號玩算
最近玩返麵拎曬石去抽2飯

我打到7400算 收手
應該夠頂到結算

可以，衝主線拎石抽58 pool先，角色先升格比+主角

今屆目標大號3千名內 小號1萬名內

小號都咁齊腳

想問邊隻叫58

悟空老豆
5(悟)8(爸)

受教了

咁新手係咪要抽超西58先好開？

本來冇yel菲 隊長低星
喺強化之後就時不時抽到佢地
而家隊長5星yel菲4星

超西58兩張拳卡送走我隻格比

我覺得呢隻係過份左

隻game 係咪多左人玩

咁快開新post

打黃菲都係4拳

呢個號中埋格比

依家係咪必抽超西58

我覺得唔洗急
留石睇下聖誕新年有咩抽

58係邊個先岩

悟爸 常態

其實我有啲想要閃悟

必中綠魔童，10張m1中大王

之前step-up pool最後衝刺 有呢三隻都夠做pvp

首抽格比先 其次抽58（唔係超58 ）

佢比隊員啲爆傷buff真係過態左

留下石等聖誕 實有好野

諗緊抽唔抽超西58
好似幾勁

超58好快過氣 因為tag超1唔玩得耐
反而格比真係必抽
Btw 夠角可以儲下石等聖誕 實有好野

依家呢隻有啲窄使
一黎能力低 二黎普遍老玩家都識對付佢

不如大家留個好友id

今晚開台同大家pvp

格比得2星 抽唔抽好

留石 博唔過，差十幾日到聖誕 捱埋佢啊

其賓岩岩玩返真係唔太知主流點組
個人幾鐘意格比同2飯
如果想玩格比以我人腳點組好

佢幾時先用劇場版角 唔係14號上咩？

無課就建議唔追星 平均中一隻預1萬石，非洲上黎3萬石都試過唔中
想追既話 step up pool先好落手

加好友今晚搞個pvp 大會

呢隻之前20石抽中左🤟🏾

依家用緊呢隊 ：

可以試下咁組
格比+排骨+綠wiki/基佬+ex悟+紅達(谷格比buff)+垃圾斯(谷血)
暫時粗粗地用住先

過兩日有免費角 新大波
未知聖誕出角色會唔會同劇場版有關

都可以
如果想穩d就ex悟轉走做垃圾斯谷血

係咪依家有活動可以狂刷

大號:fgrx4u3r 夜藍
小號:2btd7p6m 夜藍no.2
歡迎加好友

無

加左

都係聽日打

加哂其他巴打先打都未遲

Pvp班人開始衝分，又係時候唔打了

Added

係時候衝小號分 比人踢出1萬名
大號依家千幾名 可以hold住

今屆PVP真係好難打

純西隊屈機

刷到頂攻 正
新手記得刷立巴hard ex6，呢件裝純西必備

打到7250RP算
希望留到一萬名內

垃圾斯係邊隻

拿迪斯

仲刷緊legends road，留返下次先刷
之前已經有哩件

藍色ex拿迪斯

應該聽日就換到枝如意棒

橫掂體力無野做 刷夠6件s級以上先
依家1z 2s

依家d輸出太誇張 非剋屬都可以一套秒

超一隊輕鬆爆左上50rk 睇下聽日打唔打埋排名

話時話 香港會唔會上個套布洛尼？

會 但未知幾時

必中卷 中17號終於唔中黃色。

小悟空 3星了 可以留石唔洗回體慢慢打棒同跳過卷

用卷刷得唔得？

全力升依兩隻先？

完全正確，pvp 必然正選

屌d韓名撚好仆街
玩斷線 扣我100幾分

格比達咁勁??

我淨係用M比 3星
格比2星...追唔追好?

你果兩隻都係 z tier

M 達唔好用，自爆前嘅幾秒零防禦，俾人打死都未自爆 利申，我果隻係5星

係，一遇到d韓名，嗰場必定lag機，然後做乜都好似慢人一拍咁
btw，點解好似多咗人揀棄權？

得，冇分別

重課就追，如果唔係都係留石等大波同聖誕

我都係鍾意M達多少少
格比....UM.... 如果唔係得別超級勁我都係用番M達

傳說之路未全星通關的
可參考

尋日對條友個名係簡體字黎
我永遠都慢最少半到1秒, 完全出唔到招俾佢SM

希望明天比隻好少少的Ex角來發掘。

睇嚟有超藍格比

可能廢事對電腦+1分
投降唔計二連敗出電腦

肥瘦格比達

定係超藍悟+比

有無人已經將後備隊員由加攻轉哂做加血/防

金菲都好似有份出場

m 達打人都好痛

但有格比就用格比

20石中超58

紅比達 超藍比達 PLZ

其實格比有咩咁勁?? 可唔可以解釋下
我見M達一上場加50%攻...好似好勁

各位巴絲打快去官方fb答問題。

格比達 必殺技同等特殊技都係特大傷，
特殊技仲要回50氣，
主動能力回20%血
每打一張卡都加10%傷
死一個隊友又加20%傷

M達最大問題係待命個陣隊友比人打多30%

5星m 達 悲傷路過，唔好用

如果你打人先m 達好勁，你用左m 達就唔好轉人頂傷會比人打死除左有拹防

有時m 達用得好可以反勝對面

好期待聽日

一定要答咗先有？

最白痴係個debuff成20秒

聽日又更新7個鐘，咁快就有得刷大波？

扮下悟空先

20石得强者中病悟
其他pool永遠得he

其實答完會點

正路聽日出，上星期連模組都出埋 唔出等幾時

抽極都唔中超級比古達

打極昇龍都去唔到180萬

幾多分先有1萬名？

應該7300至7400到

我依家7375,暫時8109名，希望訓醒唔會排名外

唔知出咩鬼野

比達王囉

快D出超藍/超紅啦屌

好彩係裝備 幾驚佢會出隻角色

下裝備都要估...

出角色應該得he角實力 ，希望個裝備有用。

比人data mine完,之後都唔洗估

班外國人真係熱心

唔止咁，有好多料爆
新大波有超西版，未來杜超2版

又留名等睇20個鐘更新

有冇超藍:(

超西版大波好似隻老虎

超1隊又多個人選

新手想問d 卷係唔係可以抽左去？ 定留住好d?

必中或30%強者卷唔洗留，普通果張你可以存十張先抽，因為d卷寫明M1只能抽強者1，第日出強者2會變癈道具。

iOS 有得update

我仲未打夠小悟空d幣 維得耐唔緊要送石同體力來

好忙，未刷完legends road就要刷rising battle

淨係送件裝咁cheap，唔知會唔會係z rank

應該送比你自己刷

到底會有咩新嘢呢

1700開SER??

開左

係咪有新抽卡動畫

我冇喎

頭先無留意 淨係見到拉龜波氣功果下變超西 之前未見過

未有大波打

?????唔係不嬲都係咁架咩....

應該14號就有

下今日係安裝 14號先更新?:(

竟然係準時開

都無新嘢

搞咁耐 淨係改UI

常態打出波之果下變超西 之前冇 中悟吉達

呢排唔知想點, 乜效果都出哂都係EX

連埋第一次出萬幾石都唔中格比

的確係有新畫面，常態出波向下拉之後變超西
然後中ex餃子上6星

強者必中又係病悟

你谷隻一拳悟做主力
黑悟，一拳悟同格古達應該夠做
你隻ex拿迪斯4星個血buff 高過主角，bench unit 換走主角，用ex拿迪斯
另外，你想buff 射擊好似用ex綠達好d, 4星buff 多過3星紫達

原來有變超3出龍拳添

岩岩睇左紫達高少少 仲有冇野要改? thx巴打

佢話我已取消fb繼承 點解會咁

咁型都有

有乜係可強化的必殺技？？

禮物盒裡面有比逹王裝備,記得攞

全綠都Z

有未來2大杜 即係有新pool

3件裝一樣數值

日伏有格比個段宣傳片，會唔會真係出

三綠都z？比我鳩嗡嗡中

pvp有冰山場地 而且件裝係for劇場版，為大波而設
btw件pvp裝值得刷 加雙攻

咩宣傳片

又要痾煙，真係好唔得閒

有冇LINK J下

之前流出個條，係主畫面有播

換隻色又引你地抽

Fb果邊好似好多人都係咁。

連續中菲利 5星了

之前流出戈三個裝備 應該全部送架喇

比達王
菲利王
布羅里老豆

屌，明明想lock左送嗰件裝，點知錯手賣左

咁撚大獲

So sad😂😂😂

本身諗住入去lock，咁啱見到啲裝爆曬倉就順手揀堆其他賣，點知賣完20件先發現無左件裝
而家唔知點算好，有無機會拎返

冇

一拳悟空 單手悟空

係咪代表就出龍拳悟空角

新抽卡畫面

悟爸型到呢

其實係咪冇喺fb答問題都會收到？

快你個halllll
勁型

所有呢啲活動都係有人做 就全部收禮
事前登錄都係

大王好慘 比人花式抽插咁款

佢隻比達一套差啲打到我隻三悟得番少少血

但最後我比達自爆 其他兩隻無死 帶走佢三隻

低rank 但有啲滿足感 對面六隻都係至少五星

笑咗

加油 成功ko課長

第一次睇大杜比達 58悟空佢地
到第二次睇就係睇大王點樣比佢地圍嘔

我想問點解送個件裝我裝唔到既？

比達先用到

Sad 冇比達...

都真係好有心 抽卡動畫都攪咁多新款

幾時先有得睇悟飯打斯路

如果轉埋大王就正

睇黎超既未來大杜好快出

搵官方回報，試下

出卡 閃 出卡
依招仲有冇改? 有時閃完個下會俾人反打

出左公告要等下個更新版本先修服到。

忍唔到手十連格比 三隻sp都唔比隻格比我

我琴日20石中左

5000石0 sp
必中券中2隻隊長

必中卷中祖先 3星

今日到我唔小心賣左件大王裝

必中券有比達杜拉抽卡畫面 跟住出悟爸

正到喊

屌必中出紅達

好慘

一樣咁慘

換埋如意棒 可佛系每日只打Ex4打幣換 修練道具了

必中一張紅達一張隊長

20石中左超58

有冇咩隊伍推薦HAHAHA

我小號20石中隊長

我尋日20石中左菲利第一型 今日20石中超58~

咁好彩

用20石有新抽卡動畫+超58
btw,懷疑拎少一日券，計埋今日先得6張

必中兩張新58 想要悟空

打漏左字, 想問點組好
因為想整多隊玩下超58

我小號都拎少一張，但以往會俾多2張你，所以聽日應該都仲有必中券攞

常態出波變超西都會打和出Ex ,不過都好係小斯路我未有

新手玩左冇耐棄左
最近玩返 想問應該練邊幾隻？

20石中58
格比隊入佢唔要排骨飯定綠wiki好？

角色唔多Sp 同 ex仲有主角練左先最少打到活動同初期pvp

兩隻都唔要

屌，兩次必中一次力達一次隊長，有無咁黑仔，想要超悟巴

用石抽

必中藍巴達克

本身得呢堆人咋

3星祖先

入唔到game的再更新就得了

聽日又有維護更新，唔知係咪新pool

係啦
同劇場版同步出

正呀

究竟聽日個pool正d定抑或聖誕個pool正d，話唔定除夕個pool仲正，d石有限都係諗清楚先落注

我同你一樣

睇定啲先 通常有好野都會預先係官網預告
分分鐘又翻出垃圾pool

我 悟爸 同超悟爸都冇

小號兩次必中 兩隻祖先
大號兩次必中 超58 隊長
小號中埋d無用 ，大號隻隊長差一隻上6星 等金菲出可以玩下

一樣，屌，抽到七星都嚟緊

第四張30%，出紫達

就快抽到排骨同紅達上7星
不過終於120秒過到尾關

隔離隻卡game出藍格比，幾時到呢邊

拆包拆到隻古拉，會唔會聽日個pool係lg 邪惡的惡譜

辣殺

哇屌

對面用超58 3星、3悟3星 、大隻達5星
屌打我

一隻大隻達一波一拳打到我隻5星3悟得番一格血
我唔換人就比佢3張於帶走

隻超58buff到隻大隻達傻撚左

決定玩58了

到依家都係唔明點解pvp狂輸

發覺個個都超58+大隻達
谷個射擊一下痛撚到仆街

睇多d架仔片就明

依家見親超58都會rr比佢

2次必中劵都中基紐，屌咩
好辛苦儲14張

估唔到大隻達拎得番出黎
射兩野秒人

幾乎迫人一定要用超巴達古
想玩其他隊都唔撚得

佢個buff太強

好彩抽到黎爽下

我都無

3隻都無，係咪可以棄game

如意棒有乜用?

裝飾

第4題無拆包 可能唔係裝備，有啲機會出全力大波pool比大家抽
利申鳩估

佢問乜撚野LOL
這個角色是誰
但出撚哂樣

岩左一半 出左超1版大波先
全力版日後先見
應該等陣個pool係呢隻
Btw又助長強化超58隊

睇番翻譯中文 似係出埋全力大波

即係冇超藍比古洛？

唉 出D唔出D想點先

分分鐘出隻金菲都唔出超藍格比

係主能力變身估全力大波喎

玩變身

有片睇

好型

免費果tag有菲利軍tag

唔知有冇20石抽呢 好想留石抽除夕個pool，但呢個都好吸引

嘩
快d到2點啦

3000石 all in

怒抽E個Pool先 不得了

8000石已預備 祝大家好運

屌，超西隊仲唔勁撚到痴線？ 可唔可以nerf下悟爸啊

你地唔留石等聖誕同除夕

布羅利個pool會唔會係step pool

聖誕再課

慘啦！我唔課金睇黎博下20石算喇

唔會果陣先出超藍格比達掛...

好野有20石

認真
個pool都幾伏
不過無理由唔抽

好難講 除夕係日本仔過年，按照以前一定出靚pool

嘩diu，咁撚仆街出多個limit time pool得大波由600變999

我得8千6石，我budget諗用3000石試下 中就中，唔中就算

呢個pool 1000石喎，不過俾我都抽呢個

未update好就知有問題？

又呃人錢，得隻新大波值得抽

隻超2大杜 唔通聖誕先出

隻布洛尼識變身！

Btw真係登 古拉慘
根本應該比埋變身 能力佢
搞到呢加無人用佢

有古拉同ex古拉係新pool
有downloading 都唔好開心住

屌無超藍 唔收貨呀

係呀！佢d柱我有兩隻係冇

個tag係大王同撒雅人？個z能力又buff劇場版？點搞？

仲有十分鐘 好緊張

一直喺game入面打緊legends road 冇離開過，不過入唔到抽蛋

超藍可能聖誕或除夕出，鳩估超藍悟同比達應該聖誕出，除夕可能出超藍格比或者超藍比古

四隻都要！

不斷課金抽就好大機會中

仲有4分鐘，各位手足準備

屌個pool好伏 其他都有博一隻

我記得早輪啲pool我全部都skip

咁你抽唔抽呀

1000入魂

3000石全炒

終於唔洗課

一次中左

20石中單手悟，1000石抽999pool見downloading，點知得隻ex古拉
嬲

留石等聖誕好過，反正去到1月31，每日20石算

4000石一隻新一隻舊大波

3000石已死

有2池都係大波

大波有3招技喎

係咪以後d卡都要5星先解哂z能力

4000石1大波1一拳
ex拎埋菲利阿哥同16號

999

3千石 all shit

屌課左3舊水都唔中, 無喇用哂D特價PLAN

抽左6次好似

屌 課埋 抽咗過萬石 都唔撚中

SAME

已經想del驚

中左布洛尼 好撚開心

仆你個街俾舊布我

屌你老母我都係HAHAHAHAHAA

屌真係燥 課左300幾 你話佢出比我都好丫, 屌你老母唔出

有20石唔驚啦

我課咗500幾 本身有6000石
燥撚到我
冇保底

日日睇post都有人話20石中超58 又格比咁
不過從來沒我份

我就係中撚左落去囉
20石格比
20石超58

依家要還

10000石 1舊波1悟空

但係我借都冇 何來還

屌掉多228落去抽2次10抽
仆你個街中一隻COOLER

第11000終於中

亨爆你個頭

CLS....

一次1000石搞掂，仲要直上四星，但係搞到有啲想追5星，嚟緊每日20石算

呢個post真係好多海豹
屌你老母

CLS

你講d 野難聽過粗口

屌課撚多228石終於中

all in7000石先中

要打格比達

佢地係咪較高左小悟空EX4對方果3隻D攻??? 一個唔留意輸左埸,之前好似被無閑冋桃白白打無咁痛嫁喎. 依家好似對住3隻大魔王咁

我又係咁，一下洞洞波扣4份3血

上網見到

屌佢老母

60抽先中 如果step up 已經一次半

平時冇升開EX角
打到限EX角隊伍嗰關就卡咗

屌 2000石抽到古拉變5星

痴撚線，我就連中5隻ex

兩個十連就中了 仲要有杜拉抽卡動畫

黎緊藍格比凍過水了

可能聖誕岀！

好彩平時咩角都練下 he都有練係冇開格仔，必中又中大王 要中幾多隻先比幼飯來玩下，我留石每天20算。

抽左9000石先中新大波

無石抽了 唉

我本身3千石> 課左2000 > 再課1000 > 再課2000 >再課2000 中

我課多3000都唔撚中呀屌

唔好話中新大波 係連sp都唔撚中 全he ex

師兄加油

每日20石抽到1月尾,唔洗灰心住

唔加了 已經諗住refund 由笨大bam鳩我算

未升好布羅利唔比打

另外一邊就要升隊綠hero隊打藍大波

一隻男主都夠做
但係之後去到1700lv紫大波要用ex隊
我冇哂符

係？
試下先
Ex隊我反而差唔多升齊

點REFUND

等apple email send張單嚟 到時report problem

但你無天津飯?佢係SP數字
EX悟爸+天津飯應該點都夠

利申:未開始打

要而家開始升囉

課多3000都唔中 想推到5星

用2000石中左舊既布羅利..............

送埋隻新既俾我

而家冇哂石 轉頭出超藍又要重課

15000幾石先中一隻

攪掂

Downloading出古拉

我downloading出ex時間屋飯

最後嗰個有咩限制?

無限制

咁都好啲
打哂係咪上到3星

係呀

今次d裝備好似廢廢地

超布羅利就唔中 ，但2張必中中齊超悟爸同超2悟，總算好過冇

悟爸都好好啦

我個fd早幾日唔小心引繼錯ios轉an機，結果ios嗰2萬5千石冇哂，sad到喊 我果陣聽到個心都乸左一下 佢原來諗住留返抽聖誕同除夕，而家咩都冇 諗返轉頭佢慘過我地好多

早幾日都仲有2萬4石

佢而家0石

大家共勉之

多謝支持

布羅利個pool都仲有20石博到下個月尾，大家加油

中左一次999
想問變身 係點？要5星？

主動技

想問尾二嗰關點打250萬傷？你地點組隊？

到兒家仲有人中ios 轉an 既伏

人類總要

太好了 嚇撚死 以為要5星

係我既話 一定棄驚

總之就慘，如果嗰2萬5石俾我就好喇

唔課既話點儲25000 忍唔到手

佢好忍得手架，佢抱住個信念就係儲石儲到聖誕pool同除夕pool先轟落去，因為佢話聖誕&除夕pool啲角色勁好多，其他嗰啲全部垃圾

為你朋友嘅二萬五默哀

有呀！真係好撚慘

我想問新大波條片第一招技係咩黎
我出唔到既?

條片第一招技我無既??

係咪棄左驚？

特殊技

冇棄驚，我叫佢唔好放棄，振作
繼續儲石

點先有???

20石中新大波，3000石得隻一拳悟

點先出到大波條片既第一招技
好型

綠色果張卡

綠色果張係由普通MODE爆衫咋喎....??

爆衫係主要能力

OH 出到了 THXXXX
但係唔扣血既~ 以為係一招大技黎
頂咁型但唔扣血好古怪

同舊大波果招一樣係強制換人only,但少D氣+扣對方50氣. OP到on9

己經想像到我會係PVP不斷比呢隻新大波強姦既情節

剋屬無效又係ON99, 頭先打左場我隻黃菲出黎COVER比佢打到仆街,仲要佢係未變身.

4k 石先抽中新大波，單手悟，一拳悟。。。。 本身3k 石預算，最尾1k 唔信邪

睇黎之後既角色要更加勁先打得贏佢

留名等上第一派石

又要儲返幾千石

你起碼4千石中到，我5千石得隻垃圾古拉

有冇人upload超布張卡個特效上黎睇下

2000石唔中 見佢load以為中點知出16號 算。

he關得隻主角有1500級加398
大波一張拳卡，一下嘴炮就射死咗

伏到喊，繼58之後 課穿pool都唔中
小號抽左4千石1隻sp都無收手，大號就算了

D海豹唔該收收皮好嗎

6000石先中 但要5*先勁

我都差唔多課晒d石先中一隻

我課哂都唔中一隻 仲衰過上次58
抽到麻目哂

屌 課一單正價先肯出比我
唔好問抽左幾多，抽到唔記得左

有咩係加劇場版？
除左新舊大波好似冇乜
邪念波就加再生

追多兩千都唔中 共4000都冇一隻sp 冇石了 留石抽20

spex古拉
一拳悟空
5*以上排骨

夜藍巴都中伏，我大號抽左5千石中古拉
小號抽左3千石中一拳悟

係小號必中券叫做好少少中悟爸同超2悟

布羅利pool就等每日20石算

Diu!
悟空仔個關ex4 係唔係整難左
之前輕鬆打 而加打三次都輸
佢整到咁Q難 點打呀
一隻無閑連技已經冇4份3血
普通打佢又打唔入 昇龍又比佢估中
點玩呀

如果佢唔係紫屬 我都唔會抽到底
大家等得就等聖誕，咁岩又係星期三 應該有新pool
超時空8應該1月先出(舊個pool 11號先完)

咁我等下先

4000石唔中

好似改高左攻，好心喇都就完改易d仲好

我覺得係改錯左囉，咁撚樣依家點單小悟過？

硬係覺得會出黑髮格比 連模組都有

呢d叫無野搵屎柯

我而家2個帳都係得4千石，希望到時會中

1000石中左新大波，感動！

個機率低到喊有心機玩返隻Game
扔左成萬石落海好想棄返Game
同上面師兄一樣唔係紫屬真係唔會抽到底

之前就超2飯抽到底，今次就新大波抽到底
伏到喊

非洲起上黎 今次係最高紀錄先中一隻

命中注定

3asxb4nw 求加好友

抽唔中唯有升住呢隻玩住先

我都射左9000石

就知呢個pool 唔簡單

好彩仲未逼到我課金

he關用咩過？

依家超三悟都要勁過超撒悟吉
遲d果隻唔係超撒都勁過超撒點L算
平衡～

呢舊野好難出

格比達

新大波無tag但又buff到

用呢隊 我噐2隻都未升夠1500Lv & 加靈魂都未點滿都贏到

差少少全成就

想問要用ex隊嗰關隻大波係咩色？升定d人先

用黃ex隊就得
之前打小悟空果隊汁一汁就得

劇場版唔係tag黎

咦係

乜我記得之前係tag

1500全滿主角加是但兩住he就得 我兩隻he仲要得600lv

tag上少少有個位寫出自邊個故事
eg 劇場版,人造人篇

我都同你一樣

古拉一拳悟抽到突都唔出
一拳悟抽左8隻

課左4000石 一隻都無

i know that feel bro

1800級果關做唔到短時間過挑戰 求組隊

呃錢丫 一隻sp都無

我都係咁打，但隻主角比佢一炮射死咗

試多幾次就過到

但之後嗰啲關用咗好長時間先贏到，結果一粒石都攞唔到

但起碼攞到Z能量升上3星

一開波用2隻廢he 俾佢打，邊打邊儲龍珠由佢死，之後用主角開技出昇龍，好易喎

呢隻大波真係勁撚到痴線 全角最屈格比要讓位啦

放封面識自動變身

屌隻game真係有就有冇就冇刷石追嚟都乜撚野都冇

大波連個超級靈魂好難刷，升唔到級

難刷到喊，死都唔跌落黎，我仲爭3粒大波超級掛魂先上到1500LV

佢被動技好爽 係咁有卡出

而加夠人玩劇場版隊未

夠啦
3隻大波，古拉，格比達，排骨飯

紫大波 紅大波 SP古拉
EX古拉 排骨飯 一拳悟/藍大波

而家見到劇場版隊就驚

紫大波防仲高過防守型既紅比達 仲要70萬血

我落晒主角同垃圾斯

變左身滿血九十六萬幾

仆街 課左500蚊先中隻大波比我

9成血悟天 紫大波一下大技秒左

新手想問係咪留石等聖誕？

啲血厚到呢

500蚊先有運 你睇我同卡比巴狀況先

快啲叫阿哥老豆三父子龜波

分身抽到 勁到仆街

可以留石等下先

第二轉十抽 連中兩隻一拳悟

第一次課咁多
真心想課到5星

收手啊 今次真係抽到驚，一中即收手
下池更精彩啊bro

比你拎黎一拳秒大波

收手 每日抽20石
下個池 超藍
想要桃紅悟

2000石中

萬六石

5000石連sp都冇張

同人唔同命，大家緊記

所以話打死都唔好all in一個pool
早排step up all in 3悟 而家已經同大波差緊段距離

呢隻大波唔知咩事

已經係去到破壞神級別

佢個任d裝咁難出，想刷下石都唔得。

刷緊ex巴達克

倒咗4000石，0sp
好想要隻大波

照道理...大波應該有破壞神咁勁

想問下，小悟空3星398左，仲要唔要換埋剩低果d靈魂同超級靈魂？

我換左 不過似中伏多，佢超級靈魂係角色專用搵笨。

刷緊大波靈魂，去到ex關又要刷ex巴達克
完全唔夠體力用，好忙

咪講笑，真係用佢破左ex4個rr 2.5m任務

1700 用Ex果關 用ex天冿飯 ex 58 ex餃子（自爆）拿到全星。求1800冇新大波拿全星打法

仲想點
我萬1石得一隻

上次step pool 16000石玩到兩6*一5*

Step up有保底點同

小悟空要幾多z能量先上到3星？

Z 能量換晒就岩岩夠

岩岩課晒d特價石都追唔到多一隻
真係痴線

700

我想問邊關易出大波super soul 難出到嘔 啲fragment又係

鬼佬話ex3

巴打睇開咩網？

大波配劇場版隊勁定係超一西隊（超58）勁？

佢用必殺就用he頂 有升龍就秒到佢

想問下呢個咩咩3回係要點過

999能量其實抽中兩次先抵
如果得1隻999 上5星都係要抽3次600能量
笨大真識計數

佢主要比人上7星

替換角色3次

僅用1隻布羅利通關

後者 因為太暴力
依家劇場版隊偏向加防多
不過我拎黎玩紫隊

紫隊幾屈 隻大波無視屬克
谷爆佢都幾屈機

點解D人回氣表回得咁快
閃完我打2,3下我再出卡佢又閃

如果上5星拎埋佢個加攻就真係痴孖筋

小悟空關ex4改到on99
黑悟空咁高防又克屬
都係可以比佢一下昇意秒
改到咁難點玩

而且又夾到格比

應該出卡其間換左人

小弟有心無力 等下次聖誕pool算

希望下次LG road會改番之前咁

留意下先, THX BRO

隻大波都係抽得兩隻 放棄了
慢慢抽20石睇下有冇機會上5星

咁我中bug

點解咁講呢？

冇記錯協防好似唔計換人

冷靜d睇原來大波pool去到1月31
當務之急追格比達好過

係 之前都中過好多次伏

試下先

max 應該係12.5%
btw, PVP 裝仲勁，加兩攻同打防

發覺每一隊都差一個核心咁。。劇場差古拉/邪波，撤亞人差58, 超西差超58

放果張30%卷終於中隻未中過的隊長 抽常態悟巴個20石 出菲利 光頭sp都唔比悟巴我

EX班人未升過
而加先升會唔會太遲

星期六有exp關，有心唔怕遲

其實三大波 藍悟 再搭兩個撒亞人buff好似好好揪

痴撚線，忍唔住課晒d特價1100石，total抽咗7000石先中得一隻999，其餘全部he ex

同d 日本仔打pvp 硬係delay2秒

搞咩

換人又換唔到

今日20石再中

仆你個街，你地d歐洲人知唔知人地搵錢辛苦

距離呢度最高記錄仲有好遠距離

我上次step up 抽左4round 1隻超3，1隻黑悟，4隻魔人比達

今次抽左11000石 1隻新大波，1隻舊大波，1隻一拳悟

其勉之

課曬d 優惠 得舊大波 一拳悟

今日再課

仆街 一拳悟本身無都上到4星

屌13000石抽唔到新大波

古拉，一拳悟上晒5星

唉，想刷首抽再玩過

利申：零課，之前出大魔王我先開始玩

如果都儲咗一定角色，冇乜必要重刷

我好撚多SP角，但新舊大波都冇

我最鍾意呢個角色

愛要比錢，
我舊大波課左15000石，新大波課左10000石

重玩好多活動打唔到仲慘

重玩得幾多次啊
下次再出其他大波抽唔到又重玩咩

唉，咁又係

每日20石喇

比d 誠意

抽唔到係你唔夠誠意

我就落左9000石先抽到

我唔會課金，所以換黎既係咩石都冇曬

颶風巴講得岩呀！布羅利20石pool至1月31日，何必同佢急，每日20石博下，如果去到1月尾都唔中，到時再課金all in仲好，其實到左聖誕同除夕，笨大好大機會會出限定角或超人氣角去吸金，而家儲返d石睇定d先，至少我覺得睇到過埋1月1日先決定all in 邊個pool仲好 加油，共勉之

利申：5千石唔中已經收手，而家我仲有5千石喺手

我辛苦儲左4000石都冇晒啦

我而家升住呢隻玩住先

但跳過券唔夠用真難搞

平時都多數都係手動刷
少悟刷咗250張，依家有成八百幾張

最衰平時懶，慣左用券刷，搞到冇哂d券

我都係
刷少悟用晒d卷...
宜家人手快刷大波ex1, 儲番唔少

冇悟爸，但劇場版咁組應該都唔錯

ex 4 打唔到250萬，已經靜小小血，死靜一個，4張打擊卡，用一拳悟/舊大波

你有一悟就儲兩張必殺先開rr啦，再唔係加多隻單手悟出夠三個必殺卡

死剩一拳悟
食兩張綠卡
再留兩張必殺係手
可以打到三百幾萬

一拳悟食兩張綠同一張有分別﹖

0綠卡 2必殺 +ex悟空/ex6宇宙菲利招主要能力都得

可以疊加上去

大波靈魂好難出 打左全日一粒都無

岩岩pvp試左疊3張

師兄 你喱隊係撒亞人隊喎

即刻過左
btw真心唔知特殊技可以buff埋RR

咁一拳悟係咪同紫悟/悟天格斯唔同，
換人就無左個BUFF定會保留﹖

Forever buff無時限
換完人都會保留

唔該晒

不過早食buff少d
得一人果陣食先有50%

戰鬥關卡慢慢追加 會唔會free7星紅大波

佢老味我用超西巴達儲左3張50氣超必卡，再送2條友去死，之後rr佢，最後得220萬

點會？上面三隻都係故事:劇場版篇

應該要起碼咁先叫劇場版隊
如果有ex古拉就仲好

超悟爸要有隊友先有加成

冇排骨飯

唉！瀨哂蕉 最衰隻一拳悟未升好 遲d再試過

9999就上限 有冇搞錯

我放埋5星光頭同第六宇宙菲利入隊
啱啱好過2百5

我頭先用超悟爸+第六宇宙菲利+一拳悟，跟住儲左3張必殺卡加送都第六宇宙菲利+一拳悟去死都係得230萬左右，可能我隻一拳悟得千一LV，所以殺傷力都大打折扣，下次試第二d方法

一拳悟係主力 一定要升滿佢...

我一拳悟 死兩隻 開埋主動技同特殊技...330萬

原來一拳悟咁正
我之前一直都冇呢隻，係大波pool入面中，但唔中大波 唔知好嬲定好笑

出左大波pool之後，我一拳悟2星刷到5星，20石單抽都中，就係一次大波都唔中

一拳悟係喱個活動嘅MVP
佢被動技 死兩個隊員會加20%傷害
特殊技 死兩個隊員加50%必殺技
主動技對住大波開 又加多30%
輕鬆過250萬

依家先知？

嘩！拿拿淋升爆佢上1500LV

冇一掌悟表示用神魔童就過到。

只出一拳悟同ex悟，ex悟出主技減buff，然後去死
儲兩卡必殺卡開rr，輕鬆380萬傷
唔駛等大波去到第三條血開rr都得

另外，紫隊輕鬆一take70秒內過1800大波

想問吓咁多位，我喺出人造人之前棄咗，而家見有大波抽想玩番，首要係咪應該升高d人仔先再打Event？有冇邊隻推介要優先升？同埋而家有冇邊隻特別勁，要追？ 唔該

我下面三隻只係做buff用，我冇藍大波
排骨飯同ex古接加打防，好似冇乜用

新大波個pool 新大波同一拳悟都岩用
之後可以抽格比達
加埋你舊大波 古拉 排骨飯 就可以玩劇場版隊

但而加...你暫時玩住撒亞人隊先
舊大波 紅悟 悟爸 比達

建議你重刷好過，你個帳一隻近期角都無
依家首抽又有2千石

格比達係黃色嗰隻？ 定係學另一位巴打話齋重刷算？
呢個帳之前課過幾次特價石抽悟飯

格比達係悟空同比達合體，紅屬
紫大波
超悟爸
有依3隻就無敵

刷左好多關大波都未出過超級靈魂

隻超大波都痴線，抽卡快到同之前d 前衝側滑冇分別，仲要有回氣buff
比佢hi中就實連死咁濟

6星超3威得半個月都無
已經落到要坐後備席
真係完全唔係果個次元
So sad

紅色新大波可以刷五星？
見佢五星有埋Z能力加乘
但係冇一個關係可以刷Z力量，玩晒所有關最多俾你上到三星

遲d會有新關

暫時啦
過多一頭半個月 就會有D更勁嘅卡

一定有hard mode，你睇依家d任務係normal

半個月後咪出左更神 放心啦

咁繼續升吓人仔先再算

2選1 我都係揀35，情義結呢家野任何野都抵抗唔到

笨大表示:過多10日到聖誕 出左n格比比你地嘆

所以我唔會追星數
除非好有愛啦

無論劇情同遊戲
超3都係威得一陣
之後就潛飯

去到超 超3比破壞神一下秒

爆傳超嗰下真係好型

預計聖誕節會出超西格比達
同布羅利一樣
由超西變身做超藍
到時應該會屌打新果隻大布

所以我已經放棄唔抽布羅利個pool 儲石過聖誕同除夕

得番1000石
無愛都課撚左600蚊

超藍有愛點算

再課

過多兩日仲有vjump料 睇下下次超時空pool出咩
應該會跟番劇情推進

唔洗問呀貴
一定係超西2悟飯或者 撒亞超人

出超藍 我預左要課穿pool

超時空就照舊20石抽 老閪都唔十連抽

加多隻惡布

可能撒亞超人+超人2號 到時狗也不抽

撤亞超人真係搵鬼抽

晚安課長

睇情況抽，睇下聖誕個pool損失幾多先

油王不是我 我只是小薯

我都想學你地玩得咁爽，可惜我冇錢課金

有愛就得

頭先撞到架仔高手（之前係度介紹過其中一位架仔），同佢打緊張到我
好彩先贏到佢 如果佢rr打中我 我應該會輸

冇隻變身布洛尼喺手俾人屌打
即刻十抽中返兩隻上四星
今次個pool好似好易中咁
見有巴打中6隻SP

我5千石射落海

上網有人話好難中

40000 黐撚線
好彩都有啲運，多數首十抽都中重點嗰隻
隻game依加出啲新角 實力距離都拉好遠

咩抽蛋動畫有未來大杜斬菲利咩？
第一次見

放心 剛剛抽多一千石 共5千全炒0sp 點會易中。

咁多人抽咁多都唔上課金第一位

多謝颶風巴打深入婦穴試俾大家睇冇咁易中 而家可以安心唔撚十連抽呢個伏pool，希望之後20石中返

因為唔係持續要用石 同埋唔多人知呢隻game

玩過咁多隻game 呢隻算TOP1-2好玩

至少久唔久更新會玩番
呢兩個月更得多就玩得多番啲

比著其他game一停左唔玩就會del

同埋pvp算幾好玩

咁最後課金榜排第幾
估計上次超3 step pool應該比呢個pool仲多人課

呢隻game開始捉到大家心理
就係邊啲角色會吸引好多
同埋出得勁密等你無時間儲石

不過都算係咁 只係出左半年已經拎獎

我都冇課得返7百幾石同佢慢慢20抽算 最多pvp到40停 好運果班加課長慢慢打

日本排第4 香港居然上第1
不過所有野都係睇日本排行頭

呢隻唔知點解唔會覺得悶

所以聖誕出n格比走唔甩

頭先見巴打一抽中兩隻 見有1千石手痕抽
9he1ex happy day

一隻強力新角都冇pvp打到灰 冇超58 冇新大波，睇怕要拿拿聲1500隻隊長試菲利隊。

可能打pvp要比較集中精神，有時玩其他驚玩到眼訓，一玩呢隻即刻醒哂咁

我兒家見到圖都唔撚睇

廢事心痛

香港人今次活動好有誠意

我小號用緊35+黑悟+m達+58
好彩呢4隻仲未淘汰

我而家手執5千石，我諗食埋佢每日登入d石應該上得返6千，到時我策略應該睇定d先，分分鐘聖誕個pool都未必抽，估計1月1日就見真章，因為有傳日本仔最著重就係1月1日，鳩估1月1日個pool隻角色應該屌打呢隻布羅利

忍手啊 似我手痕就奶野
明知聖誕出新pool 我真係攞黎柒

其實都幾多香港人玩，反而台灣人無乜 排行到26名

忍手先啦夜藍巴

根據隔離dk幾年間1月1號都係送免費垃圾紀念角，都係無野抽
所有睇頭集中都係聖誕

我知錯啦
依家得番4百石，完左999zp就唔會手痕

勁呀！香港榜七龍珠激戰傳說竟然屌打爆裂激戰

竟然 仆街收錯風，sor誤導各位手足係我錯

可惜日本榜輸左 無石送

我明好難忍，但當睇唔到個pool先，加油百忍成金

可能呢邊唔同呢
上年dk 1月1送著新年服既18號 做乜鳩

依家無石就唔怕 任何魔鬼隨時過黎騷擾我吧

可能到時有d幸運巴打貼d 20石中，咁大家就可以會停手唔再十連抽

今日已經有位巴打20石中

希望下個到我地

新嗰隻劇場版力大波要唔要抽，定會再有新嘢抽？
完全對大波冇愛

999十抽第一次全部he
唔服氣抽第二次有一拳悟同超大波
應該唔諗住抽上五星利申得返八千石零課金

岩岩先開始玩 想問你紫悟空勁D定藍悟空？

台灣無人玩好心就改番香港譯名啦
見到乜撚野克林，比克，貝吉達就唔開胃

如果唔係想睇劇情真係搵鬼玩中文版

都多香港人玩，成日放工撘地鐵都見到有人玩
而且睇落多數都係30歲以上，所以課金能力好强

講開台灣，六月去嗰陣見到周圍都有廣告宣傳隻game
hit咗一排，d人都係玩返傳說對決

日本仔新年係真係放假唔做野唔會有太多活動，應該係送強者必中卷

唉
不如比我自己改番名

一心諗住除左舊大波我有其他sp都未必過抽中都當安慰獎，到最後all in得一班Ex he角 ，我就唔會好似fb群果班抽乾哂石留返7-800石用來日常20抽同有時回體，希望解哂d任上得返1000，各位未中的巴打唔好放棄，新玩就盡快刷首抽。

想間吓依家最勁邊幾隻同咩隊，前排半棄狀態但keep住有抽角，我重用緊超2悟飯隊

破壞神級別？

有冇人知超時空7啲卷仲有幾多張

痴線，條鬼佬抽咗2300美金上7星

去到17號完，即係今日兩點後係最後一張

油王表示用超過一萬美金

想問應該398邊幾隻，冇玩一排

超2悟空係咪冇用

大波關全EX角 應該要點組

你無玩一排但齊隊
升上面果3隻先

點解要問

全部398咪得

Max天津飯 +隻送死餃子

我仲打算升人造人20&16 加Ex斯路

天津飯係衰在技能
D能力值好高 特別係雙防

活動大波d 超級靈魂洗唔洗咁難出

兩隻無衝突 可以放埋一齊用

真正課長

用黑悟仲好過佢

我2星格古達出3張拳卡打死咗超2悟

打足一日都係得一兩隻超級靈魂
我轉返打小悟空活動刷埋跳過券算數，之後應該有排用

超2悟空除左拎黎做後備出buff刷legend road之外
基本上唔會用

我1500級還有多超級靈魂，試下刷ex4。

對面出聖龍祭
出大杜 （超）
呢邊應該都會出

想問咁組紫隊好定用超58？

點解咁多隻唔中係要中你

原來1800級果關好易打 之前唔知點解做唔到全星 剛剛一下就這了

你有超58就用超58啦
最強組合

今日登入獎勵係咪送二星靈魂石？我好似收唔到獎勵

細果d 唔係超級。

M1 20石又中紅達 都唔知開唔開心好
玩咗咁耐好似未試過20石中新sp

點打昇龍250萬丫 痴線

原來係我戇鳩睇錯左
Thanks 巴打

岩岩挽番 有咩用得

組超西隊
超悟爸，超比達

無5*單手悟同5*桃白白都唔洗組紫隊
要有呢兩隻5*先做到又硬又痛

好似咁組

用藍屬 有一拳悟就得
我小號就無用剋屬，用35+ex藍悟（要佢招主動技-傷）+m達
35同m達輪流頂傷，控制出卡（要3張打擊卡/2張打擊卡+1大絕），跟手死m達 轉ex藍悟開技送死
最後35收佢工 打到278萬傷

呢堆卡點組 救解

機會黎啦飛雲 上6星

跳過卷用咗40體得1粒

超58都得
有加打攻buff就放哂落去 最緊要最後死剩超58開rr

等下一round特價石追番隻5星紫大波算啦

到時比氣你實抽中

一齊抽一齊中

我忍左手好耐 今次都比佢重創左

新手想問我而家個pool 應該主力升咩好 使唔使抽埋超58定留石好d

到時真係出格比 即棄紫大波

Y not both

今次好多巴打都破左禁止令課金
笨大好識掠水 聖誕食住劇場版個勢出埋n格比

到時可能課哂特石都唔中格比

我隻超58唔使死人打都290萬

超爸係值博既
但超時空會復刻，遲下又會出大雜燴pool 2比你抽
遲早都會中
如果唔急住要，其實可以留石等下一個legend pool

咁應該組唔到紫隊了
thx巴打

0課玩家唔好抽超時空pool
主要升左格比 紫大波 58先，pvp用呢3隻主打都夠做

兩隻大波，58，格古達

比你參考

你有超58同一拳悟，淨出哩兩隻都夠做
總之你儲兩張必殺卡，谷盡超58開rr應該冇問題

Rising battle 1700lv用Ex打嗰關
要點先可以45秒內過關

我求奇汁左隊黃隊入去打，基本上一隻大杜都夠ko佢

黃隊 加隻ex餃子 天津飯 悟巴
悟巴打第一 夠時間換餃子自爆 出天津飯 ko

全紫咁樣？睇落都幾大力

睇你上一層我reply條link

小悟空活動打幣最後今日差少少果d就打埋佢。

遇到黃屬你死得 至少要有隻紅屬

大波頭10秒無視剋屬，35打黑悟都算打得郁

重刷

超格比應該係藍色屬

係咪要升爆晒啲格先得
我跟住你呢個方法搞唔掂

人地1700，你得1500，唔谷盡398點打

10秒好快過 同埋對面有兩隻以上黃屬都係死
寧願放棄加buff 都要放隻反剋屬落去

唔該晒爸打
我剩係升咗隻天津飯都過到了

鳩估黃屬 剋番紫大波

我小號用ex58(398)+ex藍悟(要佢加buff) 可以45秒內ko

天津飯練得過

我正係用天津飯 加魔童 加隻1000lv 20號都過到

打算練依家刷戈隻ex悟爸+ 黃ex比達

點解大布用側滑 對面會 閃到架
定係我問題

就咁用側滑點會閃到

會比人閃到既側滑就唔係側滑啦

抽布羅利抽到心淡

一萬分一中招就斷線

睇d裝似係新手 應該用模擬器刷分 到今屆pvp完結條友比官方bam

抽左幾石先

好多時明明打得比對面好
就因為昇龍估中同估唔中而輸真係幾無癮

所有事情有一半都係靠運氣

不過新大波個配音真係好撚正
比舊大波更癲，鳩叫得更勁

我覺得把聲好嘈好煩

變身個陣係度鳩叫好撚正
新大波同舊大波比較 我鍾意新個隻多d，身型好睇過舊個隻
之前出舊大波都無入手專登抽

萬五石，一舊大波，三星古拉，三星一拳悟，我屌

究極技最尾咀炮啲鳩叫聲好正

巴打係咪有睇開日本仔既片，
有無LINK﹖

變身大波會唔會勁得濟
依加啲角色一兩個pool已經淘汰好無癮
不停迫轉蛋

格比達已經少左人用

最近真係課金向左好多 歐洲人/刷首抽除外。

解放靈魂level 4係咪最多98%？

Total 8000石，終於中

抽左9000石 其他sp中哂 係唔中新大波 屌你老母笨大

呢兩位都有睇開 之前打pvp遇過第一條link個位

黑悟 m達都少左人用
Btw小號無新腳依舊用呢三隻屌打對面

我係你既4倍石先中

仆佢個街 次次打贏菲利 抱有一絲希望 但次次出一拳悟同單手悟 仲有舊大波

32000

唔該

隻GAME有D似街霸戈類
其實都係包剪揼式GAME
但係個技術含量我諗算係手機game入面比較高 或者叫有D野可以練下

課哂啲石 無人夠我非

有啲打鬥先似龍珠

十抽兩次中咗三隻大波，一隻一拳悟

1000石中，零課

冇新角先輸兩三成

頭先我死淨大波可以反cup人地三個

有人新布羅利卡池250抽以上沒中新卡的嗎? 過來簽到一下吧~

大波真心屈機
佢招射擊裝甲真係好屈

聽日維護轉蛋

屌～嬲鳩
主號：

小號：布羅利pool 20石中單手悟

仆街

格比達pool連續兩日20石中sp

我都廿石中邪念波 我之前一路冇

聽日又有維護 唔通

唔通......又要破財

All in哂大波pool冇哂石

笨大說：你們沒石了？沒優惠包？那就對 step up來了！

仆街今次真係唔all in都唔得

但藍屬咪剋唔到布羅利

剋活動紅色嗰隻蘿莉

紫色嗰隻咪仲惡 點解唔出黃屬剋返佢

冇用㗎 佢有20秒無視剋屬

咁就慘喇 抽唔中布羅利PVP唔使打

朋友 課金吧！

屌...好撚靚呀
喱D畫風真係J死人

朋友 好窮冇錢課金

話時話亨爆巴你幅超藍格比達圖喺邊度見到

仲要大波唔岩打 仲可以出招強制換人

我都係Facebook見到咋

我都20石中左單手悟 開心左一秒點知唔係布落尼

屌你 3張30%卷中3隻無限...

20石中左新大波

俾你中左我隻大波

我中大隻杜

無限都好過無 玩藍隊 依家5星左

咁快流出 堅定流

應該堅架喇

fake. fans made

點知?!

有冇人覺得黑髮悟吉達招技唔係太好睇

後尾比達悟空畫風同劇場版唔同，可以參考返超大波張畫

假 同黑髮版一樣樣只係換左藍髮

Reddit有講

原圖

我屌 啲仆街fans咁仆街既

但又整得幾似

第一次打250萬up砌成隊藍結果393萬 1 take過

發覺得返8隻sp就齊而有一半都係混血撒亞人

原來咁組都幾好，隻黑悟比我隻大波射到縮返入去

想講菲利改完之後幾痛起碼打到45都幾好用但冇耐就出大波都唔知仲擺唔擺好

用嚟剋超大波囉

30%中隊長上5星，個buff好似好大力，用嚟buff紅大波？

但應該出超西變超藍
同新布原理一樣
所以我諗唔會直出超藍
呢加開始玩變身

搞掂喇
今次易過幼悟好多

你地個個20石中好野 我20石中強者果隻紅悟

咩事今日，20石中新大波同超西2
玩咁耐都係第一次
補償返我4千石0 sp

出超藍唔出優惠石？我唔信囉
有錢唔賺咩
聽日九成出覆刻pool

實係啦 坐定碌木等到26號啦

好慘呀無大波，pvp 要讓半臂

優惠石有分
咩加30%石同 減幾多%價錢

我會自己計一蚊買到幾多粒
一蚊要買到9粒以上先好買
唔係每日課8蚊仲低玩

ex5都唔算難打
用紅大波都搞得掂

依家好想要gogeta

成日換比達上場打大波 都比對面打到仆街 然後要用悟空收尾
好有龍珠劇情feel

明明贏緊人, 一有大波俾人清哂啲血
如果下下新角咁大能力值距離又係純轉蛋game

估計配合套戲宣傳先比勁一個月
之後應該會調整

等睇出 銀悟

屌你個臭系pvp 真係講運，根本大技定勝負

點撚樣升rank 50啊 難升到系咁

有紫大波其實唔難

其實係咪有rr 外掛架 連續幾次都俾人估中

唔好自己揀，等電腦揀

電腦唔係正係識出拳卡咩

電腦會出第一張

大家升幾多紅大波先過到cahllenge battle?

直接升滿啦 紅大波好勁

慎入，電影偷拍合體片段

唔係話想潑大家冷水，但係根據以往嘅經驗，事前咩預告都冇嘅轉蛋更新100%係復刻垃圾

其實佢要復既呢期都復刻哂

弱化版格比達

對面用到兩次rr 自己一次都唔中，但贏到對面個滿足感係爽

屌我尋既連續五場比人估中
（但又贏左五場）

Legends Evil

黃菲
藍菲
古拉
祖先
紫達

pvp 遇到超58加紫大波都輸一半

大波d裝咁難跌

冇乜人剋到悟巴

吊 250w 個任咁難打

好撚型

好似打最低難度關易啲

冇新大波表示pvp打爆新大波係最爽嘅事

有幾難 我是但 死哂兩隻 淨番隻悟吉達都夠做2.8M

布洛尼咁多裝可以用, 大家係用邊件?
我自己用佢送戈件Z 同埋這些家伙....

所以我打到4x算 冇超悟巴 冇紫大波 比人打三、四下就收工。

廢pool

送嘅Z裝同依家pvp出嘅裝（有排骨飯樣）

我得14.X %射擊
刷極呢D都無試過一件有S

Z裝比紅大波用，紫大波用好似嘥咗

出咩新pool呢

我比較perfer紫大波谷HP，可以試騙人的吧+讓我打得很痛快

好心佢D裝備就整靚D用番大圖
張圖細撚到呢

我戈隊唔用紅大波
谷血個效果好過谷攻?
其實我覺得紫大波打人都唔夠痛因為

紫大波射擊系，你谷打攻做乜？

睇嚟好快會有2000級，咁多sp，幾時先夠魂

又出廢pool

睇個人喜好, 可以"騙人的吧"+送果個/呢屆PVP都加雙攻,會ALL ROUND D

我依家都轉左PVP戈個
但Z裝就照用

我成日覺得雖然佢係射擊系 但係佢近戰有裝甲真係屈 所以谷左落佢打擊度

預告2000
即是紅大波398仲要再刷落去

舊角無20石你抽埋我果份

估到佢啦
好彩小悟空換齊d料姐

吊連續兩日強者20石出sp,又唔係中幼飯 必中又係大王 就6星了。

小悟空換齊都係得超級無成長wo

有
21粒囉

第一次揪死左九十幾萬戰既人
對面m達 35 紫波
我三大波

btw學識左側滑 秒草氣個d skill之後 pvp好玩左好多

秒草氣係點出

我應該係識側滑
但尋日有個日本仔70萬戰 我100萬戰
佢仲要撒旦先生 屌我打我全隊
完場前我只係打到佢一下
佢唔知點解係我閃完之後會等一下先出卡 好撚屈 搞到我無論點都打唔到佢

我印像中DRAGON BU (YOUTUBER) 都係咁. 唔知點 等一秒先出卡

佢閃完 咩都唔禁/普攻 可以破你秒閃
秒草氣係 技卡 前衝 草氣 秒禁下張技卡

咁我點反解佢個破我秒閃???\\

秒草氣姐係同我平側滑個滑變草氣咁?

普攻佢
但如果佢係閃後接技卡 你唔閃又會仆街

係呀 但一定只可以草一下就接技 如果唔係會被反打

我都有睇開dragonbuu

佢知你會秒閃咪停一秒等你側滑梗先出招
咪你就會閃唔到
所以有時秒閃有時等一兩秒先閃，唔好咁易比人睇穿

屌好仆街

因為依家習慣左手勢 一定係秒閃 等唔到一秒

哇點草一下, 我次次一草就變左長草 我見人地可以一草就解之後連技
CLS

新手一定係秒閃
佢地既壞習慣係無時無刻都左右掃梗個mon出側滑
所以成日比人3炒

一草到就即禁卡
打npc練下就好自然架啦

要兩隻手?

利申新手

一手拎機 一手操作

上次比條友撚到狗咁, 撤旦先生掉石仔掉死我

我係一隻手指公轉人同側滑
一隻手指公出卡

20石中紅達

仲未係掌握到秒草氣個要缺

依一粒打咩先易出

入唔到驚 維護緊？

我都想知 隻紅布卡左係600lvl
不停打ex3都唔出

Ex4 先易出 ex3出普通強化料多，我差十幾個銀裝就做完哂d任，d關都全星哂今次易好多。

打ex4易出

其實今時今日出再生pool無愛既點抽啊
起碼都幾隻舊限放埋一齊啦

Ex3打唔過 裝又出得少 普通料打ex1-2都夠用。

維護?

緊急維護?

入唔到 好彩剛剛 398%隻紅布 打埋最後挑戰關清埋d體。

等派石

雖然話再生隊差斯路 但係我打死都唔會抽囉

斯路等強者2算

有冇自爆版斯路

個肚好大果個樣

冇啦啦有石派

可唔可以快D出超藍

不過我想問咁快出超藍 隻GAME之後會向咩方向發展
個人好對於遊戲原創角色好反感

GT人設已經唔太接受到

好似別一隻咁係咁出 龍珠hero d角色一係換件衫又ur

我寧願佢出比古洛先
咁快出超藍 再出番布歐d 角色肯定唔夠做

大把角未出, GT得西包, 布歐篇下半仲有 廋布歐,PURE布歐,潛力飯,超3悟格ETC,劇場版仲有一堆人造人, 超仲得堆第6宇宙垃圾EX
我最不滿係菲利篇連薩波變身VERSION都未出, 特戰隊太早出得D HE,一定會出返EX VERSION掛? (個人鍾意大王隊)

超未來篇大杜已經出好左MODEL (召喚動畫), 基本上一定會近期出, 睇下會唔會出現"未來"隊

準備上2000lv 記得紅大波打多啲魂石

同小悟空一樣 多左7粒 超級靈魂了

聽你咁講其實好快出哂
個人好鍾意神紅達 神紅悟空

如果佢出個switch神紅神藍達就好 跟漫畫轉mode打
勁型

要加多D系統啦
起碼限角要獨特少少
唔好淨係大力多血

有得變身囉，同dk嘅方向一樣

出返 惡布歐 慢慢出啦 咁快出到超藍真係唔好玩
悟飯 又未出大個版、仲有GT 細悟空

黑悟都出得太快

大波個普通靈魂打邊關出多d?

ex

咪係囉 成班人好似未玩過DK咁
人地DK而加三四週年仲有新角出

放心啦 Legends同DK都係笨大
出新角嘅套路應該差唔遠
係睇你地有冇錢課比佢

dk個邊12月尾已經流出出藍格比同n大波

開返未

未

一開送返1千石黎抽大波啦

比盡100石
再賤D 10石了事

冒險夠哂鐘

入到 無野賠

三百粒

又比佢回收左一千石

做咩咁衝動

想問頭2千石抽到布羅尼 同 超西悟空 可以開局未?

都可以，你仲有咩角？

冇其他sp？不過哩兩隻都可以去馬

快手搞掂埋紅大波

冇喇 頭2千石抽得依兩隻

比我抽多隻大波上5星都唔得

打哂d任 超級靈魂又多左9粒 又可以刷主線友情點了。

仲差1格起邊？搵唔到

中間白色果格
未開放

哦 唔怪之得 thanks

好似話有比魯斯同神悟喎

大波活活動既銀裝有無咁撚難跌

打左好多 唔會丫

無圖無真相 最遲21號就有 繼續等下

係咪EX-1同2

就快1001補上中文攻略網

神悟 會重課

打番最底冇金裝既關

紫隊點組好???

桃白白得4星
單手五3星
係咪已經玩唔到

秒草氣有冇咩技巧
我試左大約十次 只有3-4次係連到combo 成功

唔太熟練建議用側滑
易用 失誤率低